投降吧 我沒有辦法 😞😞

次回合仲燈唔燈

小妹不嬲唔燈

人妖廢鳩等俾牙朗中出啦

笠啦笑

笑埋你

笠啦仲笑

C朗：我已經手下留情

三兄弟

下次醒目d開一個post咪得

次回合拜狗反cup泥妖會唔會開心死？９